这位联合创始人还强调，大多数公众用户认为它的服务是有机的，这意味着这家初创公司的营销成本并不是极端的，也没有人为地推动其增长。罗比霍德的痛苦是公众的收获，因为风投们急于给它更多的钱|玛丽·安·阿泽维多| 2021年2月11日| TechCrunch
克罗斯比-马尔金企鹅确实有过极端晚季潮的历史。匹兹堡企鹅能拯救它们的季节吗|尼尔·潘恩（尼尔。paine@fivethirtyeight.com)2021年2月11日第五届第三十八届
在极端情况下，你最终可能会让一个人承担起许多人的负担，这是非常不公平的长期人手不足：一位机构高管对在线广告新冠病毒增长成本的自白| Seb Joseph | 2021年2月11日| Digiday
我认为问题在于，在某些情况下，而不是在那些极端情况下，有一个人可能会说这是合法的，应该发表，但其他人说应该发表。26个单词创造了互联网。要怎样才能挽救它|斯蒂芬·恩格尔伯格| 2021年2月9日|出版
火星实质上更为复杂，它的大气层分布热量，使极端温度变得更为温和，再加上轨道的摆动，确保了温度的季节性变化。绘制火星上可能支持未来任务的冰图| John Timmer | 2021年2月9日| Ars Technica
调查人员将重点关注这场突发事件是否如此极端，以至于没有任何程度的飞行员技能会有所帮助。8501航班提出了一个问题：现代喷气式飞机是否过于自动化而无法飞行|克莱夫·欧文| 2015年1月4日|每日野兽
他是路易斯安那州议会中一个极端的、种族化的白人派系的成员，该派系显然坚决反对尊敬国王。Steve Scalise和右翼荒谬的种族指责游戏| Michael Tomasky | 2015年1月2日|每日野兽
在最极端的情况下，它允许在没有后果的情况下对黑人进行法外杀害。如果我撞到白人警察的脸会怎么样|Goldie Taylor | 2014年12月30日|每日野兽
我们也不应该认为，无论天气多么极端，单凭天气就足以使商业飞行致命。恶劣的天气使亚航8501飞机坠毁了吗|克莱夫·欧文| 2014年12月29日|每日野兽
没有人喜欢他们的沙堡被推倒，但他的反应有点，呃，极端。婴儿耶稣是神圣的恐怖吗|Candida Moss | 2014年12月21日|每日野兽
练习以屈折或滑动的形式从一个极端的音调滑向另一个极端。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
意识的控制中心是前鼻孔的极限。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
然而，作为一项规则，即使是在极端品种的情况下，对样本的仔细检查将使其能够被识别。如何认识蕨类植物Leonard Bastin
除了对真理的极端热爱，没有什么能阻止我隐瞒我故事的这一部分。《格列佛游记》|乔纳森·斯威夫特
它是我们货币的一个极端，每一美元的纸币后面都有一美元的黄金。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯